有無人有車用地毯同洗車神器介紹?

地毯問過香港一間舖，1600連安裝，但有人話淘寶都係差唔多質素

洗車神器聽過人講億派，但另一post又話佢水力不足

有無人有好介紹?

全部所謂洗車神器都係垃圾

係咪就咁買條喉駁水龍頭就夠?

正確來講係
其實洗車神器都一樣道理
只不過方便 有水有電is ok

地毯試下淘寶搵
有右軚版本
可以跟埋車型號

咁巴打有咩建議? 我應該要買邊啲用具?

我淘寶search過，都好多種，車型號係有，不過好似見唔到右軚

全部駁12v車電既都係廢
要買就買220v

加個尿袋

完美

咁無得揀啦

巴打用過?
真係咁好?

車用地毯去aeon買
幾舊水粗用

多謝推介!

如果我想淨係買支槍 噴泡用既 又有冇好介紹

幫推

打"右軚"係search唔到，淘寶係要打"右肽"

平時裝桶水搵塊濕布抹下, 每兩個月出去俾人大洗會唔會仲好?

洗車神器用完又要搵地方擺, 好多停車場都唔俾洗車, 每次都要山長水遠搵地方偷雞洗......

插濕電既可以吸桶入面既水，所以又唔係咁差
利申屋企有高壓水槍機

係地氈

感激改正

我用緊呢隻$1100，有得差電夠晒水力
一分錢一分貨！

我用開12V個電水泵, 用佢送既原裝喉, 真係垃撚圾, 不過無計, 都要照用

有日比人偷左條喉, 上淘寶再買條靚D, 真係完全唔撚同哂, 大力左好多

好似食左海狗丸咁, 原來喉都咁關事, 不過有個壞處, 水都去得多左, 要搵大D既桶

$1100
淘寶啲200幾蚊無得比啦

電水泵係咪純粹無個桶咁解?
咁如果一般洗車神器都唔夠力，個泵應該都係差唔多?